[無圖]日本風俗店，媽媽生

點解日本風俗店，叫人地做媽媽生

係人都丫媽生架啦，唔通老豆生咩